身邊有無朋友懶係有幽默感？幽默感要由心出發

身邊有無朋友懶係有幽默感？
幽默感要由心出發架大佬！
成日用周星馳張家輝嘅電影橋段拎出黎講，好似好幽默咁
有時講啲嘢又九唔搭八，冇人應佢嘅時候會冷空氣，笑又唔係唔笑又唔係

但唔懶幽默，連出聲機會都無

真係會咩？
有時真係好難笑得出，濫用幽默感

朋友同事應酬式笑下我都滿足了

咁樣有機會俾人第一印象九唔搭八，淨係識自己笑

樓主仲有咩例子覺得係懶幽默